有啲野想同勇武義士講

好明白大家都對黑警非常憤怒，今日連真槍都開埋。但我覺得大家再係咁樣對抗黑警都唔係辦法，遲早真係死人...大家要知道，藍衫警其實真係好多都無腦兼無品，我當年讀書最跩個班人，畢左業就去唒做警察 (有個仲要跟過大佬，不過無比人拉過，比佢過到vetting)，所以佢地係唔會識得去反省自己 / 政府有冇問題，亦唔會去諗點解咁多人咁嬲佢地。你地屌佢咪打得再大力啲，反正而家政府係完全包庇，佢地只會變本加厲。

我地得頂頭盔加把遮，最多出埋火法，但人地有槍有盾有水炮車，你點夠打? 如果你話，其實你無諗住會打得贏，只係想犧牲自己去控訴嚟個政府嘅不公義，咁我會勸你唔好咁傻，西藏人自焚死左百幾個，你覺得中共有冇因為咁而受到影響? 啲高官有冇因為咁樣而落台? 香港人會唔會因為咁樣齊齊變勇武? 我可以話你知有番咁上下年紀嘅，仲要已經係黃絲，其實有超過一半都覺得啲後生太過衝動，佢地好多人都係會覺得去到某一個位，就算件事有幾唔啱都好，都係要接受。調轉講，假設比你殺到幾個警察，又會唔會撼動到嚟個政權? 我只會想像到林鄭條仆街心諗「好囉好囉，終於死左幾個差佬，可以名正言順打死你班蟻民啦」，到時解放軍都唔洗出，叫啲黑警開槍鎮壓已經搞掂。如果你話外國會制裁啲官員，一來條法例未通過你都唔知係咪真，二來如果我地係不斷上升我地嘅武力，警察又的確真係可以不斷上升佢地嘅武力，之前就可以話警察濫暴,但繼續咁樣升級我地就會無得再講嚟樣野。我而家有啲外國friend都開始講啲示威者太暴力 (當然我都有盡量解釋，我地點樣用唔同方法政府都唔回應，又係咁講721件事等等)。

講左咁多，唔衝警察可以點? 我發夢個時成日見到啲人直接去衝林鄭、鄭若驊、盧偉聰。係咪真係咁難掌握佢地行蹤? 我又試過發夢見到有人唔用投石器攻警署，走左去攻禮賓府。當然啲高官係會匿埋係警察後面，但起碼佢地會驚 (發夢見到有人對佢地掉磚嚇到佢地瀨屎，事後因為現場太混亂，警察都捉唔到人)。當然其他活動例如免費過海、飛機唔知點解飛唔到，我都係好支持。講真，大家仲可以點做我都無一個答案，我只可以講下我嘅諗法比大家參考，希望比大家聽下啲老野嘅諗法。

最後附上梁天琦致香港人的信中幾段話:「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」「當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」

防暴當不反對通知書廢屎

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦